[第四次] 日語入門體驗班

各位巴絲打好,又係我
又有日文班比大家JOIN, 都係FOR 初學者,大約只係N5程度
會教D 基本50音,簡單旅遊用語,同少少句形結構等
起我底都知道我地之前都搞過好多次活動,非搵食,係健康嘅。
而我地今次個報名方法有D特別, 我地整左個叫Finterest嘅網站,日後我地會陸續擺D活動上去。

巴絲打可以用tg or email 申請AC, 然後報名。
最好用電腦或者iphone 申請, 用Android機的話好似會有d bug

記得留底一個聯絡到你嘅聯絡方式,等我地都搵到你

用TG登入嘅巴絲打,logout 只要係tg到按翻disconnect 就可以了

user 資料絕對唔會外洩,就算係admin 都唔會知道大家d私人資料,所以可以放心
今次要每人收翻$10因為我地都想繼續run 個網,比多d活動大家玩
搞手只求打個和,希望大家唔好見怪

比100蚊可唔可以單對單教學

可以啊, 你留TG

老餅可唔可以來

可以照報住先

報左，但一個人可唔可以報兩個人名？

對日文0認識都黎得 ?

應該唔可以, 不過我可以幫你報

就係為左你地先搞架炸

可以自己係上面搞活動

等你聯絡

可以啊,但因為宜家首次推出,想試下有無其他問題先,之後先比巴絲們搞活動

好,好快有

想報，但一睇超齡

年齡歧視呀，我屌

因為個project 想集中做青少年嘛
不過只要唔超太多都可以照報住先

註冊唔到
用tg & email一驗證完就卡死

好，儲埋d 人我一次過聯絡

我同巴打一樣

TG: imabigbigshit

麻煩曬

請問有無初級班？
之前學過少少

下個月可能有

好啊

有冇notes嫁？

有啊,自制嘅notes

時間係逢星期三夜晚上？or唔定時搞？Thanks

不定時搞,比d想學日文嘅巴絲們試一堂